lbj既生涯就好比一個港女

占士一開始係cav，球隊非常珍惜依個百年一遇既新秀，即使占士果時唔太成熟帶唔到俾球隊總冠軍，但球隊唔介意，不繼為占士補強，可惜都贏唔到。占士更加離騎士而去，去熱火組三巨頭。就好似啲on9港女,中學時期有青春肉體，不過未扑得野既時候同個對佢好好但唔叻又窮既男仔一齊，上咗大學見到個神科有錢仔就即刻飛咗個大學都入唔到既ive仔，同個神科仔一齊。
大學時期係女仔既全盛時期，仲保留住學生妹既清純可愛，但身材又發育到係女人既形象，又開始識打扮，仲可以扑野，女仔亦係依個時候俾咗個處神科仔，係佢作為女仔最重要既野。就好似占士係熱火既時候係全盛時期，最勁果幾年亦都俾咗熱火，幫熱火攞咗兩冠。
好可惜，女仔係畢業後發現，條仔根本無心過人世，一直都係當佢係工具，用黎發洩，再見到ive仔靠住自己既努力游上咗做上流人士，就想同番人一切，ive仔亦接受，依舊對個女仔好好，女仔今次亦決定留係佢身邊，可惜有d野發生咗就發生咗，永遠有條刺係心度。好似占士發現熱火已經俾唔到自己d咩，亦無心留自己，發現老東家開始有潛力有ki,亦對自己好好，揾love做副手，自己都打算返屋企終老，雖然攞咗一冠，但最勁果幾年係俾咗熱火，有d野發生咗就發生咗，球迷就算幾愛占士，心入面都有條刺

好可惜，女仔係畢業後發現，條仔根本無心過人世，一直都係當佢係工具
呢到有少少出錯

見証潮文誕生

James都係一隻臭雞

此貼必火

或者話熱火對james無太多感情，唔好好似cav用盡方法留佢

條IVE仔有無叫雞？

James係雞係公廁

睇下Railey點對Wade就知啦

無, cav靠自己實力抽ki返黎自己陪訓 好仔黎

個人認為而家lbj全面左

對個正室都咁，點會對James好

今次真係come on James

四年中三次狀元
唔係出千做俾佢我唔撚信

Ive仔際遇好

佢最勁個陣唔係仲係騎士個陣？
真係一個打五個

一定係熱火時期最勁，體能，技術，經驗，心態都係最強既時候

邊有條刺
而家拎左一冠就好似結左婚生左個仔咁
毒撚以為自己係世界上最幸福既人咁
但事實只係港女搵毒撚埋單洗底扮賢良

ching講得好

騎士係毒撚ive仔

分先後先啦，james走先架，仲要話本身三連就唔走

唔係講緊邊個走先
係講緊熱火對待3冠功臣都咁
做咩事要繼續為你賣命
例子唔止wade 當年歐尼爾都係咁
你睇返湖人對高比 小牛對司機 就知熱火幾hihi

熱火係負心mk

見到lbj以為你講呢個

唔撚洗講輸比小牛後果年既LBJ先係巔峰

話佢無3分即刻練3分，話佢無背籃即刻練背籃，痴線

樓上都講左啦
熱火係仆街嚟嘛
再講發現你係雞，仲點同你玩落去

其實大把女中學已經冇左隻豬啦

肯定做馬 幾次加埋機會率低到痴線
用lac個pick中個次最誇 狀元之餘仲留多個top pick俾cle

Ive仔係好仔黎

係，果時的確係最勁，睇2k ratings 都知

Lbj最遠都只可以去到頂級球員但上唔到神枱，因為比球迷睇穿左佢係港女，相反Kobe呢d先稱得上女神

大家都有條刺

依加既佢比熱水時期多左一份沉穩 打法更加成熟 永遠都會為隊友製造機會 我覺得佢依加真係好似一個皇帝咁樣

其實係養生咗，好似港女要養生生仔

駁唔到

Ive仔窮塭唔到咩好野俾占士，但佢已經盡咗力

冇興趣討論呢種玩具

細城市做得既野真係唔多

返草地散步啦

有邊個nba球員可以過到你地條道德線，稱得上純潔

又岩啵

Ive仔當年仲養埋lbj老豆

Mj,ai,pp,kg 其實好lbj組團前好多球星都純潔

真係唔話得

stockton td dirk

Ive仔點做上流人士

Match

壞男人既例子一定係火箭

騎士就是例子 仲抱得美人歸

錯撚矖啦
點樣不繼為占屎補強法呀
搵埋啲廢老返黎就補強
點睇都係個ive仔靠條女養下話

雷嗰啲就真係補強喇

攔啦矮撚

改做互相利用 冇放真感情貼切d

kd係一隻雌性動物 兩隻雄性動物打交 邊個贏就跟邊個

唔係淨係買名牌比佢先叫對佢好

睇到呢句就知篇野fail 嗰幾年cav除左james 外搵個似樣啲既都難啦，老弱殘兵入到決賽已經奇蹟，反而去到熱火就真係年年補人啦，無三分就整個ray Allen，無籃板就搵個Anderson...

幾好想象力
next

always believe

Ive仔唔撚要面

宜家啲人亂鳩咁用比喻
唔怪得中文水平一落千丈

神科有錢仔點同ive仔呢？

係真愛

09-10 cav 880萬簽 Mo William 同年Kyle korver 先510萬，雖然有好多因素影響球隊買人，佢兩個又打唔同位係無得咁比。只係想帶出嗰幾年係有心留james既一定有大把人可以買，無補人唔會係因為無錢，係cav不思進取
利申 啲人工岩岩上網睇，講錯唔好屌我

依家仲有幾多女會留個處去到大學

我條女

James 永遠去不到MJ的地位

其實之前已經好進取 細城市做既野好有限

有無比人摷過奶過幫人含過先

Agger

依家傳媒無kobe吹奏就成日吹奏James

俾人揸過，但含同處都俾咗我 我係熱火

笑撚左

lbj=名利雙收
港女=臭雞最後乜春都冇

港女有毒撚賣單

笑死
好貼切 利申猗
I love Kyrie

點解我冇得做有錢神科仔

嘻 不如調返轉諗啦

克里夫蘭 係LBJ黎之前 WFC?
唔好話魚腩咁侮辱,
基本上係比魚腩更垃圾呀

細城市 無球星 無資源 搖身一變 變到NBA冠軍大熱 傳媒焦點

到底係克里夫蘭幫左LBJ 定 LBJ幫左克里夫蘭 大家心知肚明

你估LBJ唔想招人去騎士咩 佢做唔到呀

佢無KOBE咁幸運 一選完就被人TRADE左去LA 呢種大城市 想要咩資源都有 叫球星埋班都易D

講到LBJ負左克里夫蘭咁 , 無LBJ, 克里夫蘭到今日都係NOTHING , 起碼IRVING帶左隊4年都入唔到PLAYOFF先

Come on james原來係咁樣來的

佢一開始pick中無得講，但你覺得cav無ki無love佢會唔會返去

咁我問返你 CAV有KI 有LOVE 無LBJ 會唔會有冠軍

a female cupcake

其實NBA人根本宣傳大過比賽. 一味做話題.

睇藍波就好似睇捽角咁.

有都唔出奇 未發生既事 話唔定唔簽lbj簽第二粒星都champ到

話唔定得irving一個都champ到

的確得ki同love基本上唔會即刻有champ,但球隊仲後生仲有大把機會。lbj返騎士又可以即刻成為爭冠球隊，又可以有浪子回歸既感覺

冇咁多如果
如果2015 Love Kyrie冇傷champ唔champ到
2016 Green唔禁賽又champ唔champ到

2007 GIBSON唔爆發又FINAL唔FINAL到
2012-13 WADE唔做下把又CHAMP唔CHAMP到

Lbj到依家都不改港女性格，發脾氣要cav揾playmaker,十足十d港女嘈自己男人要名牌咁

個港女dum低個毒撚果陣 個毒撚d屋企人朋友仲dum哂港女d野又燒衫
點知個港女翻黎搵佢埋單果陣 呢班人就話歡迎佢翻黎幫毒撚傳宗接代

可能俾佢晚晚中出 好似占士幫cav攞咗第一冠，全城人痴晒線

事實係掉返轉得LBJ都係冇冠軍

高汁post

LBJ由始至終都係青春少艾個個爭住上喎

LBJ無恥，騎士球迷更加無恥
拋棄完你，造戲番黎愛回家又即刻幫人含晒撚咁

好似kg教壞lbj架喎

連登仔教人做球迷呀

Kg當年想留係木狼，無論公開定私底下都係咁講，球隊同城市都希望kg值得一冠，先交易佢 相反占士係連騎士啲高層都要睇電視先見到條契弟同我兩條友坐埋一齊 你睇占士過咗熱火同騎士打既第一場同kg過咗bos同木狼打既第一場，你就知啲球迷反應幾唔同

有冠軍咩都得

騎迷真係 當初lbj轉會嗰陣有冇尊重過你呀
就好似條女俾完帽你戴，宜家見你好景返少少就搵返你咋，做迷占士嘅騎迷係咪男人黎

老東家知道自己無錢，仲忍住痛甘俾人玩左幾年，換取兩個狀元

第一次見玩具post正皮多過負

ive仔會唔會今年又世界第一

毒撚之悲哀

今年攞唔到，lbj就變老雞，之後就無咩機會

Pish

錯撚晒
仲邊有女大學先破處
中學已經破啦

唉

其實唔少

港女James 嗲到ive仔整個名牌playmaker 俾自己

留名見證傳世文

毒撚ive仔仲要為咗港女james搵幫手搞到負債
15年攞唔到冠軍之後騎士真係倒錢咁賭
shumpert, TT, jr